破曉行動無人幫口嘅！？

我企係車廂入面，準備去北角幫手，近門口位置有兩個女手足塞門，其後成車返工港豬藍絲面目猙獰大嗌「屌你老母」「推佢出去啦」「含家產」之類，個兩個女仔妥屈到就黎想喊，屌你成車得我一個幫口鬧返轉頭。

連兩個女仔都咁勇敢肯企出黎做野，我唔該你地，就算你地唔幫手都幫下口啦好嗎。

我就到北角
手足頂住

頭先幫後生屌走兩個廢老
宜家仲驚驚地
無人幫拖

有藍屍就大叫 畀人燒果陣唔好喊

lm

推

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

塞門？

唔係有上無落、頭站到尾站無限輪迴咩？

香港男人一向廢

熱愛返工都係藍絲

北角
手足加油

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

push

因為仲會搭既都係藍

北角冇人嘅？

用雙面厚膠紙得唔得 唔使直接衝突

黎緊
我返上公司簽個名就落黎

而家好似唔玩塞門喎手足
咁多方法，唔好搵條命搏，正面衝突癲佬藍屍隨時擸刀返工

係咪北角？ 我即刻落黎

唔好塞門呀

鰂魚涌2號月台

冚家產成車都藍絲？一個和里都無？

其實一把年紀有咩好驚，鬧二句都驚？

冇搭黨鐵十世

其實下面個方法真係有用咩

我次次都舉手機屌返轉頭

屌你班港男幫下手啦

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

屌你 我係北角轉車好撚靜wo

玩殘綠色線先再進軍其他線
荃灣線+調景嶺線收皮=無敵

岩岩公司個廢老先話係車度想打人
睇下佢幾時被人影大頭我一定唔會篤佢出黎

畀叔一燒佢睇

夠撚人咩 塞門都係得兩個咋

返工果啲都係藍絲
大事大非仲返工
仲指意幫你咩

推啊

有閪計咩，有幾百萬人自發罷工，洗閪塞門